急急急急急傳！！！！！元朗速撤！！！

朋友send 俾我，兄弟們幫幫手散左先！！

元朗救護站 2474 6845
元朗消防局 2474 6732
八鄉消防局 2488 7282
屯門救護站 2463 2125
屯門消防局 2462 5717
天水圍救護站 2445 0033
天水圍消防局 2448 0664

你地同我打晒D電話佢
元朗邊度邊度有人縱火, 有人受傷

推

0053 元朗南邊圍村口停車場大量白衫人未散

元朗人小心...
快D搭車走呀

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

Push 走呀

Push!

推！

Push

試下call 消防

PUSH